屌那星 23分都冇東大2寶Offer 應唔應該retake

你老味以為入硬
派左個晒銀屎比我

23分都入唔到

應該

想問吓依家唔同院校nursing收分咩環境
東大23分都入唔到
兩年前19分B1 second round offer碌左入黎

16年intake ou gnurs 19分second round入